celta係香港係咪無咩用？

香港要教書好似一定要有pgde...
Even講緊唔係教中小學，只要關教英文事既job都require pgde
咁celta係香港係唔係無人認可？